[罷買]月餅除左唔可以買美心,仲唔可以買賣港陳敏之開個間BLESSCUIT

一齊回帶睇佢條仆街做左D咩

一件月餅都唔可以買

分店地址:
香港金鐘金鐘道93號金鐘廊Lab Concept A01a號舖
灣仔利東街G08
香港荃灣楊屋道一號荃新天地一期G31號
旺角始創中心2樓Soda Mall
香港國際機場一號客運大樓離境大堂 閘口1-4
香港國際機場一號客運大樓離境大堂 閘口15

大陸野會食壞人

又輸入蝗

依個我可以晚晩叫醒佢屌

改埋啲濕鳩名

推到中秋

十年前就話姐

啲design蝗味重到

咪撚影衰晒香港品牌啦